激懷疑中共諗住藉送中搞死香港之後玩鎖國

搞死港元等閂埋最後一道走資逃生門

極